3萬資助點洗好？

緊係拎去叫雞啦

去旅行去到盡！

Call 酒店雞

去轉macau 成年學費唔洗交

組團一齊過大海

比我幫你保管

Don't FF

PTGF睇20次戲

好心急呀,幾時派呀,趕住去叫雞架

又派錢諗起都爽

有冇人知幾時有呀

定就咁係學費度扣？

如果係就仆街,老豆老母唔會比返我

係直接扣

買部打機手提電腦同換電話先啦

直接扣啊，唔到你手

咁今年點 交左半個SEM學費